信用卡問題

1.直接入分行搞同係街站搞有冇分別？
2.想申請匯豐，但我冇入息證明，儲蓄又唔多，係咪好難申請到

利申，用緊中銀户口同信用卡，想轉哂去hsbc

開戶冇要求 出多張金卡好易..

有個人同你講，我無錢又無收入，你可唔可以借錢俾我。你會點答？

我明白，咁我都有幾萬蚊既，想問下姐
因為幾年前中銀果張好似咩都唔洗就申請到
但我見匯豐好似話有門檻

最平個隻戶口
最平張卡

不過咁搞你開張Heng Seng Enjoy好過.....

好多時未達要求都會出比你
特別依家情況

多謝各位巴絲，我再去問下先